 14:03, 11 марта 2019
«Ювентус» предложил контракт Зидану
Руководство туринского «Ювентуса» пригласило на пост главного тренера клуба француза Зинедина Зидана. Об этом сообщает El Pais.Специалисту предложили трехлетний контракт. Отмечается, что Зидан уже встречался с представителями «Ювентуса» в Турине. Об итогах переговоров ничего не известно.По информации источника El Pais, другим претендентом на 46-летнего специалиста являлся мадридский «Реал». Встречи с французом искал президент сливочных Флорентино Перес, но Зидан ответил отказом на предложение вернуться в Мадрид. Он тренировал «Королевский клуб» с 2014 по 2016 год, трижды выиграв Лигу чемпионов.9 марта сообщалось, что испанский тренер «Манчестер Сити» Хосеп Гвардиола достиг устной договоренности с «Ювентусом». Позднее специалист опроверг эту информацию.В данный момент туринский клуб возглавляет Массимилиано Аллегри. Несмотря на то что «Ювентус» уверенно лидирует в турнирной таблице чемпионата Италии и продолжает борьбу в Лиге чемпионов, тренер может лишиться работы уже грядущим летом.
